江湖救急「籌旗」 義氣男墮電騙失4萬人仔

義氣男為救朋友失4萬人民幣。一名姓韓本地男子(55歲)，於上周一(6日)接獲自稱是其朋友的男子來電，聲稱自己因牽涉一宗內地刑事案件，正被公安扣留，需要交4萬元人民幣作「保證金」。韓為了友人的安危，二話不說將錢存入一個指定的內地戶口。事後韓於街上遇見友人，提及事件後，對方聲稱絕無此事，韓才知受騙，於今日中午12時，他前往北角警署報警求助。

警方初步調查，案件列作以欺騙手段取得財產，由東區刑事調查隊跟進，暫時未有人被補。

弱智廢中